垃圾笑話一則

是咁的 話說今日約食飯咁有人因為病左黎唔到啦,跟著食食下個陣有人問呀A(黎唔到個位)點解無黎到既?咁因為大家都未係好熟所以有人就話唔知呀，我都唔係好識佢喎!跟著我就同佢地講話佢”識”呀,點知個個都以為我隔離係識佢知咩事所以係咁問佢但其實我係想講”sick”囉屌
btw一啲都唔好笑

識.sick 同音囉屌

拉

哈哈
見你咁慘我笑下啦

做多左啦你

好好笑呀haha

你真係要冷靜下

講乜撚

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍